《自游》呢首歌絕對值得更加多和理非聽！

短短一首歌就包含咗呢場運動嘅主要口號
句句歌詞都有聲音，有畫面
提醒住我地唔好咁輕易放棄
所以我每一次出門前一定會聽呢首歌
鞏固自己嘅信念

[red]光復香港[red]
時代革命

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

spotify 有呢首歌！
日日聽

五大訴求，缺一不可，
唱著詩歌，機倉廣播，
時代革命，光復香港！

+1

推

正

呢段最有feel